講個笑話

全球暖化

好好笑

樓豬沒人理好慘

[LOL] solo main swain

U 都無人理

屌你老母

#1
꽃케이🌸
•
9 個月前
女人唱GE 副歌係大約咁上下

LA LA LA LALALALA LALA
LALALALALALA LALALALA LALALALA LALALALA